[女權]香港係唔係女權最強既地方?

有冇比香港強既例子?

南韓 表面同暗地裡揸旗嗰個都係女人

你知唔知咩係女權
係咪比香港d父權八婆洗腦太多

咩女權呀直頭係母系社會

溝唔到女又賴女權，港女閪又賴女權，無撚知

唔係女權最強
係男人最廢既地方

我幾時講溝女，幾時話港女閪，唔好先入為主

香港不嬲男權強盛，係高/連/膠登仔自己廢到女都溝唔到先覺得女權強
冰島呢啲就真係強喇

咁冇人叫你成個泡菜人妖咁架喎

大家，我係指女性係社會上的權利

唔係其他政治，職位果d呀

冇着數就要男女平等，有着數就叫男士俾返啲風度出嚟
女人真係進可攻 退可守嘅生物